肥婆真係冇分國界黑人憎

人在英國 有條肥婆行行下平路都可以仆街
然後屌你老母一嘢扯爆咗我條褲
英國啲肥婆仲要特別大嚿

肥婆拉去滅種啦

本身對肥婆都冇嘢

褲檔穿咗個大窿啊

叫佢賠la

係咪有條肥婆負評咗

條褲張圖呢

負皮是我比的
我都有個肥婆女朋友
請尊重 謝謝

見你為民除害 我忍你

揼咗啦 仲留念咩 好彩個窿唔係喺屎忽 如果唔係都唔知點返去